[馬後炮] 理論上共產黨唔鎮壓勇武派, 任由勇武派同魔警演員周圍搞事撩事鬥非, 建制派係大勝

如果共產黨唔鎮壓勇武派, 任由勇武派同魔警演員周圍搞事
打悲情牌既就會係班藍屍同建制派, 而唔係班黃屍同勇武派

不過共產黨既政治手碗同技巧始終落後緊白人政治家幾十年, 呢D高招識條鐵咩

因為支共鎮壓係為左利益, 唔係為左拎民心
佢地唔鎮壓, 就會失去利益, 甚至失去一座城市